同情蔡若蓮同同情澳門人一樣，都係偽善無知既行為

我同情佢個仔, 不過我好懷疑佢仲有無能力做副局依個位囉,
連佢自己個仔都咁, 係唔係應該讓番個位出黎呢?